(急問！)想問問香港邊度有得買避雷針？

家用小型屋頂個種，類似下圖

鴨記有無得買？如有，有無把打知道邊間鋪頭，感激萬分！

急問，謝謝！

成支矛咁樣 帶出街唔小心拮到人哋啲狗咪好危險囉

我都想知
幫推

推

本人出現